Dus Balum stopte hij en geef de tien cent aan de po ', en leg laag om te zien wuz gwyne kom er uit. "
"Wel, wat is er van gekomen, Jim?"
"Nuffn komt er nooit van.
Het lukte me niet om dat geld op geen enkele manier te ketsen.
en Balum he couldn '.
Ik ga naar 'nee mo' geld 'dout ik zie de Veiligheid  Boun 'om je geld een keer op te peppen', zegt de prediker!
Als ik de tien _cents_ terug zou kunnen geven, zou ik het squah noemen, en blij zijn er de chanst.” "Nou, het is in ieder geval goed, Jim, zolang je rijk wordt enige tijd of anders. "
"Ja; en ik ben nu rijk, kom ernaar kijken.
Ik bezit Mysef, en ik ben Wuth achthonderd dollar.
Ik wou dat ik de geld had, ik zou geen mo 'willen. "
HOOFDSTUK IX.
Ik wilde gaan kijken naar een plek precies om het midden van het eiland die ik had gevonden toen ik aan het verkennen was; dus we zijn begonnen en kwamen er snel bij, want het eiland was slechts drie mijl lang en een kwart mijl lang breed.
Deze plaats was een draaglijk lange, steile heuvel of bergrug van ongeveer veertig voet Hoog We hadden een moeilijke tijd om naar de top te gaan, de zijkanten waren zo steil en de struiken zo dik.
We liepen en liepen overal omheen en voorbij en door een goede grote grot in de rots te vinden, de meeste tot de top op de kant naar Illinois.
De grot was zo groot als twee of drie kamers samengebundeld, en Jim kon rechtop staan.
Het was cool in Daar.
Jim was bedoeld om onze vallen er meteen in te stoppen, maar ik zei dat we wilde daar niet altijd op en neer klimmen.
Jim zei dat als we de kano op een goede plek hadden verborgen en alle valstrikken hadden in de grot konden we ons haasten als iemand naar het eiland zou komen, en ze zouden ons nooit zonder honden vinden.
En bovendien zei hij ze kleine vogels hadden gezegd dat het zou gaan regenen, en wilde ik dat de dingen zouden gebeuren nat worden?
Dus gingen we terug en haalden de kano en peddelden op de grot af, en sleurde alle vallen naar boven.
